<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>noticias on Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/categories/noticias/</link>
    <description>Recent content in noticias on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/categories/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vagas de pilotos paulistas para 1 Etapa do Brasileiro 2021 de parapente</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</guid>
      <description>Em abril será realizada a primeira etapa do campeonato brasileiro em Governador Valadares - MG e as regras que definem os pilotos que podem participar segue abaixo:
🟩 Na Planilha os pilotos em verde são os que tem a vaga garantida para o Brasileiro de 2021, pois permaneceram entre os 60 pilotos do ranking do Brasileiro de 2019.
🟨 Em amarelo são os pilotos indicados para preencher as vagas pelo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adiamento da primeira etapa do Paulista - Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Comunicamos o adiamento da 1° Etapa do Campeonato Paulista de Parapente 2020 Pico do Gavião, Andradas MG, sem uma data prévia até porque não sabemos quanto tempo essa pandemia vai levar, resolvemos esperar Por mais uma semana na esperança de haver uma melhora, mas infelizmente não temos uma previsão de quanto tempo vai durar essa crise.
A função da FPVL é reunir associados e pilotos, no intuito de promover o desenvolvimento do voo livre no Estado de São paulo, Cabe a FPVL a função de representar e defender os interesses dos associados que agora é pela vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Licenças CAB/FAI obrigatórias nas etapas do paulista de parapente</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/licen%C3%A7as-cab-fai-obrigat%C3%B3rias-nas-etapas-do-paulista-de-parapente/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/licen%C3%A7as-cab-fai-obrigat%C3%B3rias-nas-etapas-do-paulista-de-parapente/</guid>
      <description>Informação importante A licença FAI é obrigatória aos pilotos N3 e acima de N3 para as etapas do Campeonato Paulista paulista, pois o mesmo irá pontuar para o ranking FAI.
A licença FAI será emitida GRATUITAMENTE aos participantes dos campeonatos estaduais. (Só precisarão pagar a taxa de R$ 75,00 os competidores do Brasileiro ).
São 2 passos : no sistema da CBVL, (menu Piloto / Licença FAI) e fazer o cadastro no sistema da CAB para que ela possa ser emitida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convocação para Assembléia Geral Extraordinária</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/convoca%C3%A7%C3%A3o-para-assembl%C3%A9ia-geral-extraordin%C3%A1ria/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/convoca%C3%A7%C3%A3o-para-assembl%C3%A9ia-geral-extraordin%C3%A1ria/</guid>
      <description>Informativo de convocação de assembléia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja como foi o primeiro SIV patrocinado pela FPVL </title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/veja-como-foi-o-primeiro-siv-patrocinado-pela-fpvl/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/veja-como-foi-o-primeiro-siv-patrocinado-pela-fpvl/</guid>
      <description>Aconteceu de 21 a 24 de novembro de 2019 o primeiro SIV patrocinado pela FPVL com o instrutor Flávio Pinheiro do RS.
O SIV teve a participação de 12 pilotos distribuidos em 4 dias, sendo que infelizmente o dia 4 teve que ser cancelado devido ao mau tempo.
Veja mais detalhes e imagens no Instagram da FPVL:
Dia 1: https://www.instagram.com/p/B5JISsVHZBC/
Dia 2: https://www.instagram.com/p/B5L14vRHD0r/
Dia 3: https://www.instagram.com/p/B5N3iOLn1Z7/</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
