<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>eventos on Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/tags/eventos/</link>
    <description>Recent content in eventos on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/tags/eventos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Novo calendario de etapas dos campeonatos de voo livre 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</guid>
      <description>Novo calendário FPVL 2021 Após etapas canceladas no primeiro semestre, foi definido novo calendário para o segundo semestre de 2021 para as competições de Parapente e Asa Delta.
Confira as novas datas:
Parapente:
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG 13 e 14 de novembro - Poços de Caldas - MG  Asa Delta:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terceira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 3ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de agosto na Ilha do Ar - SP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Infelizmente, devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 2ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de junho em Andradas - MG.
A diretoria da FPVL tem realizado reuniões online semanalmente. Estamos preparando novidades para o segundo semestre, não só na parte de campeonatos, mas também em relação a regularização de espaços aéreos no Estado de SP, para que possamos voar com mais segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primeira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>A Diretoria da FPVL vem informar que INFELIZMENTE a primeira etapa do campeonato paulista está oficialmente Cancelada.
A primeira etapa que inicialmente ocorreria em 10-11/04 não iria ocorrer em São Pedro, devido a problemas com a rampa sul.
Escolhemos Poços de Caldas MG, ótima rampa para realização do evento, com ótima estrutura, acesso e condições excelentes de vôo. A diretoria da FPVL trabalhou duro nas últimas semanas, junto com o clube/prefeitura de Poços de Caldas, para fazer acontecer o evento na mesma data.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario Campeonato Paulista de Asa Delta 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</guid>
      <description>Redefinido calendário com as etapas de asa delta para 2021:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas   Atualizado em 05/07/2021  Antigo calendário:
 1º Etapa - 27 e 28/03 - Águas da Prata/Andradas 2º Etapa - 03 e 04/04 - Águas da Prata/Andradas 3º Etapa - 01 e 02/05 - Brasópolis 4º Etapa - 24 e 25/07 - Águas da Prata/Andradas 5º Etapa - 14 e 15/08 - Brasópolis 6º Etapa - 18 e 19/09 - Águas da Prata/Andradas 7º Etapa - 25 e 26/09 - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programação FPVL</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/</guid>
      <description>Calendário FPVL 2021 Parapente:
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG 13 e 14 de novembro - Poços de Caldas - MG  Asa Delta:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario Campeonato Paulista de Parapente 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-parapente-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-parapente-2021/</guid>
      <description>Redefinido calendário com as etapas de parapente para 2021
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG (Antiga rampa de Santa Rita do Sapucaí) De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG (Pico do Gavião) 13 e 14 de novembro - Poços de Caldas - MG   Atualizado em 05/07/2021  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultados da Etapa unica do Paulista de Parapente 2020 - Andradas - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-23-resultados-do-paulista-de-parapente-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-23-resultados-do-paulista-de-parapente-2020/</guid>
      <description>A etapa única do CPP 2020 (Campeonato Paulista de Parapente) foi de um sucesso estrondoso. Tivemos 82 pilotos paulistas competindo em todas as classes, dentre os 125 pilotos participantes.
Na categoria Acesso, tivemos 28 pilotos presentes! Faz parte da filosofia da FPVL promover os pilotos das categorias de base, em especial a Acesso, no voo livre de competição. Devido a situação complicada deste ano só conseguimos realizar esta etapa no fim de Novembro, época normalmente muito chuvosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ETAPA ÚNICA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>Vem aí a etapa única do Paulista de Parapente 2020 nos dias 20, 21 e 22 de novembro de 2020. Será feito nos moldes das outras etapas, ou seja:
 Valor de inscrição mais baixo possível Rastreadores CBVL disponíveis Resgate por conta dos participantes Evento FAI Cat 2 FAI (pontuação no WPRS para todos os participantes)  As inscrições já estão abertas e podem ser acessadas no site da CBVL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adiamento da primeira etapa do Paulista - Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Comunicamos o adiamento da 1° Etapa do Campeonato Paulista de Parapente 2020 Pico do Gavião, Andradas MG, sem uma data prévia até porque não sabemos quanto tempo essa pandemia vai levar, resolvemos esperar Por mais uma semana na esperança de haver uma melhora, mas infelizmente não temos uma previsão de quanto tempo vai durar essa crise.
A função da FPVL é reunir associados e pilotos, no intuito de promover o desenvolvimento do voo livre no Estado de São paulo, Cabe a FPVL a função de representar e defender os interesses dos associados que agora é pela vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1ª ETAPA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>A Federação Paulista de Voo Livre tem o prazer de anunciar que estão abertas as inscrições para a primeira etapa do campeonato paulista de parapente 2020, evento FAI-2, que será realizado no Pico do Gavião, em Andradas - MG, entre os dias 18 e 21 de Abril. Teremos 4 etapas no ano de 2020 todas já no calendário oficial no site da CBVL. Teremos apenas 125 vagas, garanta já sua inscrição para não perder sua vaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendário Campeonato Paulista de parapente 2020</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-paulista-de-parapente-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-paulista-de-parapente-2020/</guid>
      <description>Calendário Campeonato Paulista de parapente 2020  ETAPA UNICA do Paulista de Parapente 2020 - 20, 21 e 22 de novembro de 2020 - ANDRADAS - MG  Devido a pandemia as etapas previstas abaixo foram canceladas
 De 17 a 21 de abril - 1ª ETAPA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG De 09 a 12 de julho - 2ª ETAPA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - Sto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CAMPEONATO PAULISTA DE PARAPENTE 2019 - 1ª ETAPA - PICO DO GAVIÃO</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/campeonato-paulista-de-parapente-2019-1-etapa-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/campeonato-paulista-de-parapente-2019-1-etapa-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Confira tudo que aconteceu durante a 1ª etapa do CAMPEONATO PAULISTA DE PARAPENTE 2019 que ocorreu no PICO DO GAVIÃO.
Resultados
Outras informações do evento</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
