<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/post/</link>
    <description>Recent content on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alterado calendario do paulista de parapente 2022</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2022-03-30-alterado-calendario-do-paulista-de-parapente-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2022-03-30-alterado-calendario-do-paulista-de-parapente-2022/</guid>
      <description>Alteração de calendario Paulista Parapente 2002
A ultima etapa que seria na Ilha do Ar do ar foi removida do calendario e contaremos com duas etapas em 2022.
 21 e 22 de maio (Pico do Gavião) 20 e 21 de agosto (Ilha do Ar)  Data atualização: 30/03/2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definido o calendario FPVL 2022</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2022-02-04-definido-o-calendario-fpvl-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2022-02-04-definido-o-calendario-fpvl-2022/</guid>
      <description>Definido o calendário de campeonatos Paulista 2022 de Parapente e Asa da PFVL.
Parapente:
 21 e 22 de maio (Pico do Gavião) 20 e 21 de agosto (Ilha do Ar)  Asa Delta:
 26 e 27 de março (Pico do Gavião) 15 a 17 de abril (Pico do Gavião) 09 e 10 de julho (Pico do Gavião) 20 e 21 de agosto (Pico do Gavião) Super Final: 08 de outubro ou 15 de Outubro (Pico do Gavião)  Ultima atualização: 30/03/2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piloto paulisto David Brito Filho é campeão de asa delta</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-09-30-piloto-paulisto-david-brito-filho-e-campeao-de-asa-delta/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-09-30-piloto-paulisto-david-brito-filho-e-campeao-de-asa-delta/</guid>
      <description>O paulista David Brito Filho, piloto federado a FPVL é o novo campeão brasileiro de Asa Delta!
A FPVL parabeniza o piloto David Brito Filho pela excelente conquista.
Confira o resultado e matéria oficial no site da CBVL:
 David tem diversos títulos estaduais no currículo e há tempos almejava a conquista nacional. Como o Brasileiro 2021 aconteceria num único evento, ele adotou como estratégia ser agressivo no início e ponderado ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2ª ETAPA PAULISTA DE PARAPENTE FAI2 - PICO DO GAVIÃO - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-26-2-etapa-paulista-de-parapente-2021-pico-do-gaviao-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-26-2-etapa-paulista-de-parapente-2021-pico-do-gaviao-andradas-mg/</guid>
      <description>A Federação Paulista de Voo Livre tem o prazer de anunciar que estão abertas as inscrições para a segunda etapa do campeonato paulista de parapente 2021, evento FAI-2, que será realizado no Pico do Gavião, em Andradas - MG, entre os dias 09 e 12 de outubro.
As inscrições já estão abertas e podem ser acessadas no site da CBVL.
Como já é de praxe O TRANSPORTE PARA RAMPA E RESGATE correm por conta de cada piloto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curso de iniciação a competição de parapente com Rafa Barros e FPVL é realizado no Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-24-curso-de-iniciacao-a-competicao-de-parapente-com-rafa-barros-e-fpvl-realizado-no-pico-do-gaviao/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-24-curso-de-iniciacao-a-competicao-de-parapente-com-rafa-barros-e-fpvl-realizado-no-pico-do-gaviao/</guid>
      <description>A FPVL realizou nos dias 21 e 22 de agosto, em parceria com o piloto Rafael Barros a primeira turma de iniciação a competição de parapente.
Estamos muito felizes de fazer acontecer esse projeto. Que venham os próximos. 🚀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilotos paulistas vencem o X-Mantiqueira 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-16-x-mantiqueira-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-16-x-mantiqueira-2021/</guid>
      <description>No último fim de semana aconteceu o X-Mantiqueira, campeonato de parapente em São Lourenço, sendo etapa fo campeonato mineiro e carioca.
O time paulista mostrou que não estava para brincadeira. Rafael barros conquistou o primeiro lugar na categoria Open, e Ricardo Bigeli conquistou o primeiro lugar na categoria Serial 🚀
Parabéns aos pilotos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultado primeira etapa do Campeonato Paulista de Asa-Delta 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-29-resultado-primeira-etapa-do-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-29-resultado-primeira-etapa-do-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</guid>
      <description>No final de semana que passou o Pico do Gavião sediou a primeira etapa do Campeonato Paulista de Asa-Delta.
Com 30 inscritos nas categorias sport e elite, não só de São Paulo mas também de Santa Catarina, Rio de Janeiro, Minas Gerais e Rio Grande do Sul coloriram o céu do Sul de Minas em duas provas bem desafiadoras.
O resultado final foi:
Elite:
1° - David Brito Filho
2° - Alvaro Sandoli</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo calendario de etapas dos campeonatos de voo livre 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</guid>
      <description>Novo calendário FPVL 2021 Após etapas canceladas no primeiro semestre, foi definido novo calendário para o segundo semestre de 2021 para as competições de Parapente e Asa Delta.
Confira as novas datas:
Parapente:
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG 13 a 15 de novembro - Poços de Caldas - MG  Asa Delta:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terceira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 3ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de agosto na Ilha do Ar - SP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Infelizmente, devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 2ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de junho em Andradas - MG.
A diretoria da FPVL tem realizado reuniões online semanalmente. Estamos preparando novidades para o segundo semestre, não só na parte de campeonatos, mas também em relação a regularização de espaços aéreos no Estado de SP, para que possamos voar com mais segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primeira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>A Diretoria da FPVL vem informar que INFELIZMENTE a primeira etapa do campeonato paulista está oficialmente Cancelada.
A primeira etapa que inicialmente ocorreria em 10-11/04 não iria ocorrer em São Pedro, devido a problemas com a rampa sul.
Escolhemos Poços de Caldas MG, ótima rampa para realização do evento, com ótima estrutura, acesso e condições excelentes de vôo. A diretoria da FPVL trabalhou duro nas últimas semanas, junto com o clube/prefeitura de Poços de Caldas, para fazer acontecer o evento na mesma data.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vagas de pilotos paulistas para 1 Etapa do Brasileiro 2021 de parapente</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</guid>
      <description>Em abril será realizada a primeira etapa do campeonato brasileiro em Governador Valadares - MG e as regras que definem os pilotos que podem participar segue abaixo:
🟩 Na Planilha os pilotos em verde são os que tem a vaga garantida para o Brasileiro de 2021, pois permaneceram entre os 60 pilotos do ranking do Brasileiro de 2019.
🟨 Em amarelo são os pilotos indicados para preencher as vagas pelo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definida nova diretoria para 2021 e 2022</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-09-definida-nova-diretoria-para-2021-e-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-09-definida-nova-diretoria-para-2021-e-2022/</guid>
      <description>No dia 08/12/2020 realizada AGO FPVL, conforme nosso Estatuto realizamos eleição de nova diretoria e conselho fiscal para o biênio 2021/2022, eleitos:
Presidente - Marcelo Pio
Vice Presidente - Ricardo Bigeli
Tesoureiro - Paulo Martimbianco
Conselho Fiscal: Sidinéia Fernandes, Igor Belechuk e Eduardo Araujo
Com muitos planos em mente, a nova diretoria promete dinamizar ainda mais as atividades da FPVL em 2021 !!!
Nomeados:
Secretário Tesoureiro - Márcio Santos
Dir. Técnico Asa Delta - Humberto Pereira</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja como ficou o ranking paulista de 2020</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-04-veja-como-ficou-o-ranking-paulista-de-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-04-veja-como-ficou-o-ranking-paulista-de-2020/</guid>
      <description>Após a etapa única do paulista, foi definido o ranking paulista de parapente da FPVL de 2020:
2020_12_Ranking_FPVL.pdf</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etapa do Paulista 2020 publicada na FAI</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-03-etapa-do-paulista-2020-publicada-na-fai/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-03-etapa-do-paulista-2020-publicada-na-fai/</guid>
      <description>Foi publicado na página da FAI o ranking dos pilotos da Etapa Única do Campeonato Paulista de Parapente 2020, que foi um campeonato Categoria FAI 2. Lembrando que todos os filiados a CBVL, são automaticamente filiados a FAI.
Muitos pilotos estreando no Ranking Mundial da FAI (WPRS - World Paragliding Ranking System). Vamos subir no ranking em 2021 com certeza e com isso ajudamos também a melhorar o Ranking do Brasil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notificacao de Assembleia Geral Ordinaria</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-24-notificacao-de-assembleia-ordinaria/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-24-notificacao-de-assembleia-ordinaria/</guid>
      <description>FEDERAÇÃO PAULISTA DE ASA DELTA E PARAPENTE - FPVL
Assembleia Geral Ordinária
Pelo presente e nos termos dos artigos 21º A 24º do Estatuto, convoco a Assembleia Geral da FEDERAÇÃO PAULISTA DE ASA DELTA E PARAPENTE - FPVL, a realizar-se na Av. Higienópolis, 618 - Higienópolis, São Paulo - SP, no dia 08 de Dezembro de 2020, às 20h00, com a seguinte ordem do dia:
1 - Prestação e aprovação das contas de Janeiro a Novembro 2020;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultados da Etapa unica do Paulista de Parapente 2020 - Andradas - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-23-resultados-do-paulista-de-parapente-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-11-23-resultados-do-paulista-de-parapente-2020/</guid>
      <description>A etapa única do CPP 2020 (Campeonato Paulista de Parapente) foi de um sucesso estrondoso. Tivemos 82 pilotos paulistas competindo em todas as classes, dentre os 125 pilotos participantes.
Na categoria Acesso, tivemos 28 pilotos presentes! Faz parte da filosofia da FPVL promover os pilotos das categorias de base, em especial a Acesso, no voo livre de competição. Devido a situação complicada deste ano só conseguimos realizar esta etapa no fim de Novembro, época normalmente muito chuvosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ETAPA ÚNICA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>Vem aí a etapa única do Paulista de Parapente 2020 nos dias 20, 21 e 22 de novembro de 2020. Será feito nos moldes das outras etapas, ou seja:
 Valor de inscrição mais baixo possível Rastreadores CBVL disponíveis Resgate por conta dos participantes Evento FAI Cat 2 FAI (pontuação no WPRS para todos os participantes)  As inscrições já estão abertas e podem ser acessadas no site da CBVL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adiamento da primeira etapa do Paulista - Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Comunicamos o adiamento da 1° Etapa do Campeonato Paulista de Parapente 2020 Pico do Gavião, Andradas MG, sem uma data prévia até porque não sabemos quanto tempo essa pandemia vai levar, resolvemos esperar Por mais uma semana na esperança de haver uma melhora, mas infelizmente não temos uma previsão de quanto tempo vai durar essa crise.
A função da FPVL é reunir associados e pilotos, no intuito de promover o desenvolvimento do voo livre no Estado de São paulo, Cabe a FPVL a função de representar e defender os interesses dos associados que agora é pela vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Licenças CAB/FAI obrigatórias nas etapas do paulista de parapente</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/licen%C3%A7as-cab-fai-obrigat%C3%B3rias-nas-etapas-do-paulista-de-parapente/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/licen%C3%A7as-cab-fai-obrigat%C3%B3rias-nas-etapas-do-paulista-de-parapente/</guid>
      <description>Informação importante A licença FAI é obrigatória aos pilotos N3 e acima de N3 para as etapas do Campeonato Paulista paulista, pois o mesmo irá pontuar para o ranking FAI.
A licença FAI será emitida GRATUITAMENTE aos participantes dos campeonatos estaduais. (Só precisarão pagar a taxa de R$ 75,00 os competidores do Brasileiro ).
São 2 passos : no sistema da CBVL, (menu Piloto / Licença FAI) e fazer o cadastro no sistema da CAB para que ela possa ser emitida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1ª ETAPA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>A Federação Paulista de Voo Livre tem o prazer de anunciar que estão abertas as inscrições para a primeira etapa do campeonato paulista de parapente 2020, evento FAI-2, que será realizado no Pico do Gavião, em Andradas - MG, entre os dias 18 e 21 de Abril. Teremos 4 etapas no ano de 2020 todas já no calendário oficial no site da CBVL. Teremos apenas 125 vagas, garanta já sua inscrição para não perder sua vaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convocação para Assembléia Geral Extraordinária</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/convoca%C3%A7%C3%A3o-para-assembl%C3%A9ia-geral-extraordin%C3%A1ria/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/convoca%C3%A7%C3%A3o-para-assembl%C3%A9ia-geral-extraordin%C3%A1ria/</guid>
      <description>Informativo de convocação de assembléia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja como foi o primeiro SIV patrocinado pela FPVL </title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/veja-como-foi-o-primeiro-siv-patrocinado-pela-fpvl/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/veja-como-foi-o-primeiro-siv-patrocinado-pela-fpvl/</guid>
      <description>Aconteceu de 21 a 24 de novembro de 2019 o primeiro SIV patrocinado pela FPVL com o instrutor Flávio Pinheiro do RS.
O SIV teve a participação de 12 pilotos distribuidos em 4 dias, sendo que infelizmente o dia 4 teve que ser cancelado devido ao mau tempo.
Veja mais detalhes e imagens no Instagram da FPVL:
Dia 1: https://www.instagram.com/p/B5JISsVHZBC/
Dia 2: https://www.instagram.com/p/B5L14vRHD0r/
Dia 3: https://www.instagram.com/p/B5N3iOLn1Z7/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CAMPEONATO PAULISTA DE PARAPENTE 2019 - 1ª ETAPA - PICO DO GAVIÃO</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/campeonato-paulista-de-parapente-2019-1-etapa-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/campeonato-paulista-de-parapente-2019-1-etapa-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Confira tudo que aconteceu durante a 1ª etapa do CAMPEONATO PAULISTA DE PARAPENTE 2019 que ocorreu no PICO DO GAVIÃO.
Resultados
Outras informações do evento</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
