<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sobre on Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/categories/sobre/</link>
    <description>Recent content in sobre on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/categories/sobre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Propostas para 2020</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/sobre/2020-propostas/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/sobre/2020-propostas/</guid>
      <description>São Paulo, 20 de janeiro de 2020
PRINCIPAIS PROPOSTAS PARA 2020 Lembre-se que a FPVL depende do trabalho voluntário, precisamos de mais ajuda , se você tiver interesse em contribuir um pouco com seu tempo entre em contato. Contamos com vosso apoio para nos tornarmos ainda melhores.
PARAPENTE: Etapas de campeonato race to goal Para 2020 já selecionamos 4 etapas, divulgadas no Calendário Esportivo da CBVL desde o final do ano passado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balanço de 2019</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/sobre/2019-balanco/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/sobre/2019-balanco/</guid>
      <description>São Paulo, 20 de janeiro de 2020
RELATORIO FPVL DO ANO DE 2019 Caros pilotos paulistas este foi um ano de muitas realizações para o vôo livre no Estado de SP. Tivemos vários acertos e erros o objetivo deste relatório é divulgar perante nossos associados os objetivos alcançados em 2019.
Lembre-se que a FPVL depende do trabalho voluntário, precisamos de mais ajuda , se você tiver interesse em contribuir um pouco com seu tempo entre em contato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diretoria 2019</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/sobre/2019-diretoria/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/sobre/2019-diretoria/</guid>
      <description>Quadro de pessoas que compõem a Federação Paulista de Voo Livre
Diretoria 2017/2019 Presidente:Jeison Zeferino Brito Vice presidente: Evandro Gonçalves dá Silveira Secretaria:Maria Aparecida Requena Tesoureiro:Wilson Simonato Diretor asa delta:Márcio Freire Fernandes Diretor parapente:Paulo Henrique Bullara Diretor eventos: Priscila Fevereiro Conselheiro: Thomas Milko Conselheiro:Sérgio Kawakami Conselheiro:Fábio Sales </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
