<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2021 on Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/tags/2021/</link>
    <description>Recent content in 2021 on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/tags/2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Novo calendario de etapas dos campeonatos de voo livre 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</guid>
      <description>Novo calendário FPVL 2021 Após etapas canceladas no primeiro semestre, foi definido novo calendário para o segundo semestre de 2021 para as competições de Parapente e Asa Delta.
Confira as novas datas:
Parapente:
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG 13 a 15 de novembro - Poços de Caldas - MG  Asa Delta:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terceira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 3ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de agosto na Ilha do Ar - SP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Infelizmente, devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 2ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de junho em Andradas - MG.
A diretoria da FPVL tem realizado reuniões online semanalmente. Estamos preparando novidades para o segundo semestre, não só na parte de campeonatos, mas também em relação a regularização de espaços aéreos no Estado de SP, para que possamos voar com mais segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primeira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-30-primeira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>A Diretoria da FPVL vem informar que INFELIZMENTE a primeira etapa do campeonato paulista está oficialmente Cancelada.
A primeira etapa que inicialmente ocorreria em 10-11/04 não iria ocorrer em São Pedro, devido a problemas com a rampa sul.
Escolhemos Poços de Caldas MG, ótima rampa para realização do evento, com ótima estrutura, acesso e condições excelentes de vôo. A diretoria da FPVL trabalhou duro nas últimas semanas, junto com o clube/prefeitura de Poços de Caldas, para fazer acontecer o evento na mesma data.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vagas de pilotos paulistas para 1 Etapa do Brasileiro 2021 de parapente</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-03-05-vagas-de-pilotos-paulistas-para-1-etapa-do-brasileiro-2021-de-parapente/</guid>
      <description>Em abril será realizada a primeira etapa do campeonato brasileiro em Governador Valadares - MG e as regras que definem os pilotos que podem participar segue abaixo:
🟩 Na Planilha os pilotos em verde são os que tem a vaga garantida para o Brasileiro de 2021, pois permaneceram entre os 60 pilotos do ranking do Brasileiro de 2019.
🟨 Em amarelo são os pilotos indicados para preencher as vagas pelo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario Campeonato Paulista de Asa Delta 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-asa-delta-2021/</guid>
      <description>Redefinido calendário com as etapas de asa delta para 2021:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas   Atualizado em 05/07/2021  Antigo calendário:
 1º Etapa - 27 e 28/03 - Águas da Prata/Andradas 2º Etapa - 03 e 04/04 - Águas da Prata/Andradas 3º Etapa - 01 e 02/05 - Brasópolis 4º Etapa - 24 e 25/07 - Águas da Prata/Andradas 5º Etapa - 14 e 15/08 - Brasópolis 6º Etapa - 18 e 19/09 - Águas da Prata/Andradas 7º Etapa - 25 e 26/09 - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendario Campeonato Paulista de Parapente 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-parapente-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/calendario/calendario-campeonato-paulista-de-parapente-2021/</guid>
      <description>Redefinido calendário com as etapas de parapente para 2021
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG (Antiga rampa de Santa Rita do Sapucaí) De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG (Pico do Gavião) 13 a 15 de novembro - Poços de Caldas - MG   Atualizado em 05/07/2021  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definida nova diretoria para 2021 e 2022</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-09-definida-nova-diretoria-para-2021-e-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2020-12-09-definida-nova-diretoria-para-2021-e-2022/</guid>
      <description>No dia 08/12/2020 realizada AGO FPVL, conforme nosso Estatuto realizamos eleição de nova diretoria e conselho fiscal para o biênio 2021/2022, eleitos:
Presidente - Marcelo Pio
Vice Presidente - Ricardo Bigeli
Tesoureiro - Paulo Martimbianco
Conselho Fiscal: Sidinéia Fernandes, Igor Belechuk e Eduardo Araujo
Com muitos planos em mente, a nova diretoria promete dinamizar ainda mais as atividades da FPVL em 2021 !!!
Nomeados:
Secretário Tesoureiro - Márcio Santos
Dir. Técnico Asa Delta - Humberto Pereira</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
