<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>eventos on Federação Paulista de Voo Livre</title>
    <link>http://www.fpvl.com.br/categories/eventos/</link>
    <description>Recent content in eventos on Federação Paulista de Voo Livre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fpvl.com.br/categories/eventos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alterado calendario do paulista de parapente 2022</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2022-03-30-alterado-calendario-do-paulista-de-parapente-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2022-03-30-alterado-calendario-do-paulista-de-parapente-2022/</guid>
      <description>Alteração de calendario Paulista Parapente 2002
A ultima etapa que seria na Ilha do Ar do ar foi removida do calendario e contaremos com duas etapas em 2022.
 21 e 22 de maio (Pico do Gavião) 20 e 21 de agosto (Ilha do Ar)  Data atualização: 30/03/2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2ª ETAPA PAULISTA DE PARAPENTE FAI2 - PICO DO GAVIÃO - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-26-2-etapa-paulista-de-parapente-2021-pico-do-gaviao-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-26-2-etapa-paulista-de-parapente-2021-pico-do-gaviao-andradas-mg/</guid>
      <description>A Federação Paulista de Voo Livre tem o prazer de anunciar que estão abertas as inscrições para a segunda etapa do campeonato paulista de parapente 2021, evento FAI-2, que será realizado no Pico do Gavião, em Andradas - MG, entre os dias 09 e 12 de outubro.
As inscrições já estão abertas e podem ser acessadas no site da CBVL.
Como já é de praxe O TRANSPORTE PARA RAMPA E RESGATE correm por conta de cada piloto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curso de iniciação a competição de parapente com Rafa Barros e FPVL é realizado no Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-24-curso-de-iniciacao-a-competicao-de-parapente-com-rafa-barros-e-fpvl-realizado-no-pico-do-gaviao/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-08-24-curso-de-iniciacao-a-competicao-de-parapente-com-rafa-barros-e-fpvl-realizado-no-pico-do-gaviao/</guid>
      <description>A FPVL realizou nos dias 21 e 22 de agosto, em parceria com o piloto Rafael Barros a primeira turma de iniciação a competição de parapente.
Estamos muito felizes de fazer acontecer esse projeto. Que venham os próximos. 🚀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo calendario de etapas dos campeonatos de voo livre 2021</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-05-novo-calendario-de-etapas-dos-campeonatos-de-voo-livre-2021/</guid>
      <description>Novo calendário FPVL 2021 Após etapas canceladas no primeiro semestre, foi definido novo calendário para o segundo semestre de 2021 para as competições de Parapente e Asa Delta.
Confira as novas datas:
Parapente:
 25 e 26 de setembro - Bela Vista - MG De 09 a 12 de outubro - Andradas - MG 13 a 15 de novembro - Poços de Caldas - MG  Asa Delta:
 24 e 25 de julho - Águas da Prata/Andradas 14 e 15 de agosto - Brasópolis 18 e 19 de setembroo - Águas da Prata/Andradas 25 e 26 de setembro - Águas da Prata/Andradas  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terceira etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-07-01-terceira-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 3ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de agosto na Ilha do Ar - SP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segunda etapa Paulista de Parapente cancelada devido ao COVID-19</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/2021-05-19-segunda-etapa-paulista-de-parapente-cancelada-devido-ao-covid-19/</guid>
      <description>Infelizmente, devido a pandemia de Covid 19, e a incerteza para a realização de eventos, a diretoria da FPVL optou por cancelar a 2ª Etapa do Campeonato Paulista de Parapente, que ocorreria no mês de junho em Andradas - MG.
A diretoria da FPVL tem realizado reuniões online semanalmente. Estamos preparando novidades para o segundo semestre, não só na parte de campeonatos, mas também em relação a regularização de espaços aéreos no Estado de SP, para que possamos voar com mais segurança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ETAPA ÚNICA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/etapa-unica-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>Vem aí a etapa única do Paulista de Parapente 2020 nos dias 20, 21 e 22 de novembro de 2020. Será feito nos moldes das outras etapas, ou seja:
 Valor de inscrição mais baixo possível Rastreadores CBVL disponíveis Resgate por conta dos participantes Evento FAI Cat 2 FAI (pontuação no WPRS para todos os participantes)  As inscrições já estão abertas e podem ser acessadas no site da CBVL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adiamento da primeira etapa do Paulista - Pico do Gavião</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/adiamento-da-primeira-etapa-do-paulista-pico-do-gavi%C3%A3o/</guid>
      <description>Comunicamos o adiamento da 1° Etapa do Campeonato Paulista de Parapente 2020 Pico do Gavião, Andradas MG, sem uma data prévia até porque não sabemos quanto tempo essa pandemia vai levar, resolvemos esperar Por mais uma semana na esperança de haver uma melhora, mas infelizmente não temos uma previsão de quanto tempo vai durar essa crise.
A função da FPVL é reunir associados e pilotos, no intuito de promover o desenvolvimento do voo livre no Estado de São paulo, Cabe a FPVL a função de representar e defender os interesses dos associados que agora é pela vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1ª ETAPA DO PAULISTA DE PARAPENTE 2020 - ANDRADAS - MG</title>
      <link>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.fpvl.com.br/post/1-etapa-do-paulista-de-parapente-2020-andradas-mg/</guid>
      <description>A Federação Paulista de Voo Livre tem o prazer de anunciar que estão abertas as inscrições para a primeira etapa do campeonato paulista de parapente 2020, evento FAI-2, que será realizado no Pico do Gavião, em Andradas - MG, entre os dias 18 e 21 de Abril. Teremos 4 etapas no ano de 2020 todas já no calendário oficial no site da CBVL. Teremos apenas 125 vagas, garanta já sua inscrição para não perder sua vaga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
